［真·開季］2017-2018 NBA賽季討論區（1）

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

高登9upfans分佈lm

Curry > Nash

唔講咁多正皮先

湧士專區

比個理由我

Woj：公鹿認真追求RJ，雙方有意達成協議

Sor睇錯負皮

757D

PO霸

事實呀
全票MVP+頭兩次FINAL唔係靠人地俾嘅

不過我都係中意NASH多啲

上個post有條友話curry唔係all time greatest pg
笑死人
利伸：nash死忠

仲有幾多日先開季

星期三

Curry係唔係歷史第一PG

禾先系

Steve Blake > Stockton > Curry > Others

練好D射波先啦牙BEN

師兄識波

【NBA】米高佐敦批勇士騎士「抱團」文化：其餘28隊變成垃圾

lbj 以前計頂盡咪馬龍

馬龍好差咩

唔係 all time top 10

湧撚glory hunter真係好撚嘔心
今年邊隊champ都無所謂，最緊要唔好又係湧對猗

基本上99%都係湧cham

呢度湧區 反湧唔該出返去

The Knicks finished preseason ranked 30th among NBA teams in defensive rating, 29th in offensive rating & 30th in assist-to-turnover ratio.

歷史PF頭三一定有佢啦

除非傷病

頭三有難道 wow

Duncan dirk一定啦，第三 kg/Malone ?

未見過有人排Dirk先過Malone

又有花生食

我見上面話馬龍頭三有難度
先咁排

ben simmons我屌撚爆你個咀啊

我排第一TD第二馬龍第三kg

Malone防守肯定好過dirk la
無mj champ左十世

易帝呢？

係你老母個閪度

司基無黑哨兩冠

據著名NBA記者Dave McMenamin的報導，早在去年，Jefferson就因為提前洩露冠軍戒指的事件而險些被騎士給交易走了。

2016年，騎士在總冠軍賽中上演驚天大逆轉，最終艱難擊敗金州勇士隊奪得了隊史首個NBA總冠軍。Jefferson作為老將，在總冠軍賽賽場也發揮一定作用。然而，在騎士官方還沒有正式公佈總冠軍戒指樣式之前，Jefferson就在個人社群網站上洩露了總冠軍戒指的照片。

據說Jefferson的做法深深激怒了時任騎士總經理David Griffin。據聯盟消息人士透露，Griffin甚至因此打算將Jefferson交易離隊。

幸運的是，Jefferson主動向Griffin進行了道歉。而Griffin在冷靜下來後也終於接受了對方道歉。一場風波才就此平息。

Jefferson此後還刪掉了相關的圖片和文字，並且在社群網站上寫著：「哈哈，我就知道你們這些人靠不住。」

據著名記者Wojnarowski報導，因為在熱身賽對上鳳凰城太陽的比賽中擅自離開替補席，波特蘭拓荒者的二號球星McCollum遭到聯盟處以禁賽一場的處罰，還帶29萬美元的罰金，McCollum也因此無緣參加拓荒者在新賽季的例行賽開幕戰。

THANKS

人都trade 走埋啦

皮已負

負返你

認真，急尿點算

Bully我

柯落肥T個口度

好似話唔知邊個發明咗墊塊毛巾喺張凳度跟住直接柯落去
比我就做唔到

on9仔
雖然大家明知個年明做俾騎士贏

係

咁急屎又點

咁巴克利點排？

55

低過kg一名

淫K

扮腳傷

Espn好似
Duncan 8
Malone 16
Barkley 17
Dirk 18
KG 19

佢係打交嗰陣走上場，唔係去更衣室喎

Mailman 要不是被當時最大團屈，早就有冠啦

on9仔
雖然大家明知個年明做俾公牛贏

利伸KD fans

次次見到討論歷史排名真係得啖笑
完全唔明有無好拗

季前賽最終戰Dejounte Murray並沒有上場，談到這次安排Popovich表示：
「他的臀部有點撞傷，現在感覺緊繃，無法順利移動。所以我們要他在家休養，我現在還不知道這個傷勢後續的發展。」

冇啦冇啦冇啦

臀部緊張咋喎

mcfail同基石互jer

司機起碼有 1CHAMP 1 FMVP
咁馬龍係冇點都係低過司機
仲有司機打奧運同歐洲賽都幾搶眼 (個人)

dirk個冠含金量 史上第一？

Jason Terry有上連登

據《Unify Frisco》報導，老將Jason Terry認為，Dirk Nowitzki將會是比Karl Malone更出色的大前鋒。他還認為，儘管稍遜Tim Duncan一籌，但Dirk打破了大前鋒的藩籬。

Terry坦言有些偏心，但他真心認為前小牛隊友Nowitzki在NBA史上，將會是比Malone更為出色的大前鋒。

2004到2012年，Terry和Nowitzki曾在小牛做過隊友，並攜手在2011年奪得小牛隊史唯一的總冠軍。而這也是Terry認為Dirk強於Malone的原因之一。

「Karl Malone從來沒奪冠過，」Terry說，「而在我看來，除非你拿過總冠軍，打出不遜於Dirk的數據，並在一支球隊堅持這麼長時間，否則我永遠會為Dirk投上一票。」

當然，如果拿Nowitzki和Duncan相比就是另一回事了。效力馬刺期間，Duncan率隊5次奪冠，他的數據不遜於Dirk，並將19年生涯全部奉獻給了馬刺。

「如今，Tim Duncan（更勝一籌），這點沒人會質疑，」Terry說，「但Dirk衝破了大前鋒的藩籬。如今人們總在談空間型大前鋒，而Dirk就是這樣一種大前鋒（的開創者），他理應得到更多肯定。這也是為何我認為他應躋身史上最偉大球員之列的原因。」

忠誠也是Terry極為看重的。

「Dirk保持了絕對忠誠；他鞏固了自己的歷史地位，」Terry說，「Karl Malone在爵士也創立了豐功偉績，這是毫無疑問的。但我要重申的是，你得拿過冠軍，仍能像近幾年的Dirk那樣付出，並能經受得住哪怕最艱難的時刻。嘿，每個人都有資格發表自己的觀點，這也只是我的個人看法。」

此外，Terry認為還有一點令Nowitzki脫穎而出的，是他在金錢上甘願作出犧牲。今夏Dirk和小牛以2年1000萬美元續約，而在他生涯中曾多次給予小牛所謂「主隊折扣」，他因此損失的薪水總計竟高達1億美元。

Dirk減薪正辣殺

The Dream higher

鹿隊的老將控衛Jason Terry在接受采訪時表示，他認為當今NBA只有6位球員稱得上是超級球星，而馬刺隊的Kawhi Leonard和勇士隊的Klay Thompson並不能算超級球星。

首先需要指出的是，Terry把超級球星稱為「A級球員」，而在他眼里，Kawhi和湯神只能算「B級球員」。

「我們應該把James Harden歸到A級球員。」Terry在采訪中說道，「現在我們來談談B級球員，他們是Kawhi Leonard和Klay Thompson。」

Terry隨後解釋稱「B級球員」屬於角色球員，但不是替補球員；而「A級球員」就是指超級球星。

縱觀當今NBA，Jason Terry認為一共只有6名「A級球員」，他們是：LeBron James、James Harden、Russell Westbrook、Stephen Curry、Chris Paul和kevin Durant。

Jason Terry於1999年通過選秀進入NBA，先後效力於老鷹、小牛、塞爾提克、籃網、國王、火箭和雄鹿等球隊。新秀賽季入選最佳新秀陣容第二陣容；2008-09賽季當選最佳第六人；2010-11賽季隨小牛隊獲得NBA總冠軍。

職業生涯至今，場均上場31分鐘，可以得到14.3分4.1助攻2.1籃板！

連自己個朵都保唔到嘅撚屌就摺埋收皮啦

真兄弟

大夢趁mj唔係度拿拿聲攞返2隻先
btw 2011 final 真係熱血到呢[

牛迷
少少驚想佢儘輸時,就唔上唔落
驚佢玩到30勝

唔洗怕今年西岸咁癲牛仔一定輸盡
但東岸有一班仲喪心病狂為抽波去盡既球會

太陽鷹隊溜馬帝王 依4隊目標都幾明確

【NBA】麥高倫做架樑 被罰停賽一場

即時體育 2017-10-15 17:15:53 HKT

蘭恩（及）及史雲尼根（右）在季前賽發生衝突
拓荒者上周三擊敗太陽的季前賽中，雙方球員在比賽尾段爆發衝突，而後衞麥高倫（C. J. McCollum）更因離開後備席兼企圖衝入球場「做架樑」，遭NBA罰停賽一場，肯定無緣揭幕戰。

拓荒者上周三作客以113:104擊敗太陽的季前賽，拓荒者新秀史雲尼根（Caleb Swanigan）跟太陽中鋒蘭恩（Alex Len）在第四節尚餘9分33秒爭搶籃板時發生碰撞，兩人當時遭球證逐離場。拓荒者後衞麥高倫離開後席，並企圖衝前「做架樑」，雖然他被球隊助教阻止，但此舉仍違反聯盟規例，因此NBA上周六宣佈罰他禁賽一場，肯定無緣周三揭幕戰。值得留意的是，拓荒者在該仗的對手，碰巧亦是太陽。

據《ESPN》報道，現年26歲的麥高倫坦承已經得到教訓，並保證不會再犯相同錯誤：「我已加入聯盟一段時間，實在不應該做出這些不理智的舉動。我希望向球隊及我的隊友道歉。西岸的競爭異常激烈，我以後不會再犯同樣錯誤。」有消息指這位26歲後衞，亦會因此失去16.5萬美元（約130萬港元）薪金。

仲有公牛

肯定成績好過紐約鷹隊溜馬

仲有紐約

帝王今季簽咁多人唔會擺爛牙

溜馬個陣係東岸唔差,有力爭老八

練新仔就自然戰績差架啦 溜馬反而應該唔係爭前五呢個行列

Ching竟然唔知佢係公牛迷

居然有人記得我係公牛迷
我都少留言

柒天講兩句

唔信公牛班友仔會打到30勝

禾信公牛班友會打少過20勝

當lavine 流？

佢打得好教練會雪佢 一撚定 請放心
因為東岸有一班仲喪心病狂為抽波去盡既球會

Kuzma個身型同打法好似Tatum

最好20勝內
但季前賽贏到幾場都有D擔心(知道季前不作準)

至怕後生又想表現自記

諗返富仔第一pick 無得渣波
球隊仲要有二個球員人氣比佢強咁多

呢一個問題，除左芬蘭仔之外應該無邊個需要擔心

我覺得Lavine會有25+5+5

成隊波最勁係佢
成粒波比哂佢舞
冇25分唔得掂

對公牛呢講只要輸波 理得你係30+10+10

牙波

學上年76人收saric咁玩

拖佢去trade. Jefferson賴死唔走

咁睇得唔得

駁唔到 做得我蝗兄弟，預左要比佢用完即棄

行一行出場罰130萬

咁就冇左個首期

Cj係西岸應該一世都入唔到all star

對nba球員黎講 呢啲可能係碎銀

condom

希望出年太陽選到個好啲嘅中鋒

認真，中左狀元既話一定揀mpj打4

中到先啦

希望湖人同網隊入到playoffs等塞軍同騎士

我覺得如果中前2，可以續alex len
搵bragely打4 ， 叫Chriss,bender,Tyson去食屎

有冇人上季訂樂視NBA,今季咁真係唔知繼唔繼續好

腦海立即浮左隻字出黎

Next ......

Bagley 袋利

網都好啲 潮就

MPJ 1 on 1 好撚勁

今年咁都夾硬第四，我諗就算2-80都冇狀元

All Time 排名 Duncan > Malone > Dirk > KG > Barkley
單計能力嘅 Dirk 同 KG 調位

ESPN 個排名好垃圾

Brown's plan is for Fultz to come off the bench to start the season. Pointed to the fact Fultz didn't played much in preseason.

屌你老母Ben Simmons

Brown唔撚解決傻閪ben個球霸問題就死撚得啦

offball又打唔到，比佢key成績點有眼睇

屌你老母

原來joel anthony仲打緊

俾buck waive咗啦

慘，話晒都歷史top 10中鋒

都話富>>>>>澳短

佢同ok4都好撚慘

ok4都仲話比個真係有能力做歷史最佳既人頂住個位

屌你老母ben同富大家都狀元廢校刷數據贏唔到波，點解要美作落bench

樣既問題

Fultz 帶 bench 咪仲好
更多球權比佢同 Saric 配合

邊個狀元咁撚慘要打bench?

Bennett

老鼠傻撚左？？

仲有邊個阻到ben囝？

其實一開始就唔應該同塞換個pick，用原先個三號簽揀jackson或者tatum仲好

胡迪

MALONE 有2 MVP喎

Josh Smith排第幾

騎士球星LBJ和Wade在今天接受了採訪，在此期間，主持人詢問LBJ：「Wade說過，LBJ是NBA中最小氣的人。這話是真是假？」

Wade：「沒有WiFi，他是不會用手機的。」

LBJ：「是的，我不會那樣做的，我也不開移動數據，我也不會買任何App，我看的Pandora還是有廣告的。所以當我在家聽完一些很棒的音樂之後，廣告就會突然冒出來說：‘嘿，你想贏取觀看騎士比賽的球票嗎？可以看到LBJ、Wade、Love呢！’」

Pandora是一音樂流服務軟件，每四或五首歌播放完畢後就會顯示廣告。用戶可以通過升級到Pandora Plus獲取無廣告體驗的音樂服務，每個月價格為4.99美元。

唔撚想知喎

咁你咪出返去摺埋收嗲囉

富同ok4真廢
有bench打已經算俾面

虎撲10月16日訊 在今天接受訓練期間，騎士主帥泰倫-盧被問到了這樣一個問題：以前勒布朗-詹姆斯總是給人以「鐵人」的形象，可是為什麼這次的腳踝傷勢總是反反復復？
盧回答道：「他正在慢慢變老，跟我一樣。我也不知道，他努力想要盡快恢復，盡快回來打球。我覺得他在一次轉身動作中可能又扭到了一次，這可能讓他傷勢加重了一點。因此我也不是非常清楚。」

睇左條片 lbj d貴車多到
但慳幾蚊美金
估佢唔到

肥風

大部份都理解,但係Henderson , Jordan Hill , Ezeli 未跌WATT都無人要就怪左D

組一隊打啦

原來Norris Cole都三張野

好掛住胡迪叔

籃零王

冠軍控衛

Ezeli 好似今季都仲未出到
Ellis, Henderson, Burke 打法問題
Hill 我就真係唔明

Ezeil 傷到咁

冠軍賽小前鋒

東決正選中鋒

Henderson個屎忽做手術,一早已經講左miss成季,邊個會簽

灰熊總教練David Fizdale透露，至少是在新球季初期，前鋒Chandler Parsons將會作為替補出戰。

Fizdale表示：「我會給他更多出場時間，但對於球隊現在的情況而言，最適合他的角色就是替補。我會給他時間尋找節奏，恢復狀態。」

29歲先要抖成季,睇黎可以BYEBYE

反而我覺得wahsington可以簽ELLIS黎做後備

hill係因為個樣太on9 但又未去到最on9, 個樣最on9個位俾dj霸住左

反而9upper Jennings無著落
樓上話was底薪簽ellis，簽多次Jennings啦

Jennings一早已經簽左cba啦

好耐無見過懷仔 原來之前係大腸

而家返深圳就見到

娜G又準備幫占狗洗底

問下黑哨定義又洗底

@岩世包

Ellis先31碎底薪都R唔到一份

nba公正嚴明絕對唔會為左收視做神偏幫某人

杜蘭特：我的隊友讓我越來越舒適

即係又走?
逃離舒適圈

禾杜:我想回家救贖

禾杜:我已經準備好接受挑戰。我要回家。

請珍惜詹屎

我真係愈來愈舒適

懷仔都無人要

你養牙

突然有個預感係火箭會簽愛麗思

比富仔做假正選啦 第一節早啲收佢去帶bench
又唔係笨叻個種無料做正選

3分咁差正路都唔會要

火箭無啦啦cut人，而家有兩個位多，通常會簽老將

你太睇得起佢
佢真廢

yes
冇切入冇三分
打唔到魔球簽黎把撚

政府養

底薪簽到 Moute 真係好野

有文件assist

你湖簽囉

簽Udrih,Canaan都正路過Ellis

可能簽Deron William呢

波叔,harden,gordon 3條友冇病冇痛既話根本食晒兩個g位既時間
要等到傷,休息先有得出既話
D叫做曾經有名氣既人心理上接唔接受到先

當年d will vs cp3, 而家要d will做cp3後後備

唔係嘅
波縮應該打30分鐘
gordon都係打20幾
會有幾分鐘比個後備嘅

gordon上年都31min

兩個位=丁丁+Allen Guo

呀富似係準備變水貨

18號開季場次，重心推薦
塞vs騎，塞win入球細
箭vs勇，勇win入球大

on9
塞一定炒騎

我皇打到開幕戰嘅話一定炒鳩塞，教訓irving

76人放牙富走啦唔好害人

傷左丫，冇左牙占睇下之前幾場打左D咩出黎？！

陰謀論,LBJ都唔知塞依家威力如何,如果出場輸撚左俾Irving咪瘀撚到核爆,扮傷唔出都仲有D藉口

去公牛part lavine啦

點解連登仔接受唔到占屎傷左？死要話人咋傷。

因為我皇係生化人唔會傷

英超「雙紅會」昨晚（14日）上演，由利物浦主場對陣曼聯，惟樂視用戶指賽事開始後，一直無法收看，而電視盒、網頁或手機應用程式App均顯示「無法播放此節目」，引起不少球迷不滿。

《香港01》記者今日下午就此事到樂視位於荃灣總部了解情況，卻發現門外貼有由商廈業主入稟土地審裁處的申請，指樂視今年5月起「欠租」，未能繳付租金、管理費及中央冷氣費用，要求收回三層辦公室。有樂視員工透露，其實早兩個月前已聽聞公司「欠租」，惟未知公司何時須搬走。

《香港01》就事件分別致電及電郵查詢樂視，但暫未獲樂視回覆。

《香港01》記者今（15日）就事件到樂視位於荃灣嘉達環球大廈的辦公室了解，33樓仍有數名職員負責體育播放，而35樓及36樓辦公室招待處均空無一人。而36樓門口更貼有四張告示，內容指由業主嘉華地產（集團）有限公司持股、全資附屬的廣霸發展有限公司，於今年9月22日向土地審裁處入稟申請通知書，稱樂視自5月1日起未能交付租金、管理費、中央冷氣費、差餉及地租，和租值補償金等，要求收回三層樓辦公室，即33樓、35樓及36樓的管有權。

通告顯示，樂視租用嘉達環球大廈的33樓、35樓及36樓，租期由2016年1月1日至2018年12月31日，每月租金高達104萬元。另外三張為「實際管有或居住者通知書」，未有寫明何時正式採取行動收回單位。

樂視體育主播姚雋彥指，不知公司「欠租」事宜，「36樓主要做電子產品，33樓是樂視體育，兩者不太相關，平時不會上去36樓。」他表示，有關問題交由公司處理，現時如常「出糧」。另有內部員工消息指，早於兩個月前聽聞公司「欠租」，惟不知何時會搬遷。而樂視延遲發薪問題依舊，該員工表示，公司雖未能準時「出糧」，但有按法例規定，在工資期滿後7日支付薪金。據了解，樂視於荃灣總部的36樓辦公室，主要作娛樂業務，其職員基本上已搬離；而33樓及35樓則負責體育，仍有少量職員堅守崗位。

唔好再買樂視plan 播唔播到都成問題

新人開季初Curry確實讓質疑者有話能說，第一個月(11月)平均只能轟進9.8分，且命中率41%左右，一點都沒有大學時期的狂因子存在，但隨時比賽場次的經驗累積，Curry找到了節奏、找到面對NBA強度防守的適應性與對抗性，在1月平均19.1分、2月平均21.5分、3月平均19.8分、四月更是火力四射平均來到26.4分，且助攻還高達8.1次。

聯想起新KD成季都得9分

隔離po嘈既point，好廣泛喎

多謝巴打

新KD bust左十世啦同波仔一樣

lp或者上網睇啦

地圖炮
乜都可以講

岩世包仲未上水

季前賽攻守排名 估唔到Jazz又打得幾好

link都唔識貼

牙Ben我屌你個鼻

被waive 果d 有幾個都算出名過氣球員

感覺上被waive 的人都尚好有用，如A. Morrow

Ab

Brandon Rush都waived?

B. Rush 係木狼時好用呀！3分算穩

我地肥t唔需要依d唔識打iso既垃圾

未大傷之前係勇士好勁

真
EG Rubio 依啲死差仔

樓主之前仲問goodwin好唔好用，trade走人不特止仲俾新東主炒

樓豬正仆街

Caron Butler 透露 Wade 曾經考慮加盟熱火，雷霆及湖人

前NBA球員Caron Butler 透露騎士後衛 Dwyane Wade 被公牛買斷合同加入騎士前，曾經考慮加盟熱火，雷霆及湖人。Butler 指出 Wade 透露他想在邁阿密退休，他亦補充Wade 考慮俄克拉何馬城，因為他們的板凳需要一名穩健的得分手，至於洛杉磯則是他妻子工作的地方，最終他選擇與好友及前隊友LeBron James 再度聯手。

真兄弟籃球

@之前係度話Wade 我皇其實已經反左面嘅會然

佢係比我網waive架喎

連trade都唔係

下個就係你比人waive

4場11分三分7中0！69年最爛頂薪被摁死板凳，全美沸騰：滾出NBA！

北京時間10月16日，今日美國著名媒體《孟菲斯商報》採訪了灰熊主帥大衛-菲茲戴爾，他承認新賽季錢德勒-帕森斯將不會是球隊首發。

菲茲戴爾表示，鑒於帕森斯剛剛從傷病中回歸，自己將會「給其他人一個機會，而替補席則是帕森斯更容易取得成功的位置。」另外，詹姆斯-恩尼斯將取代帕森斯，成為灰熊的首發小前鋒。

據美媒報導，雖然Marcus Morris是塞爾提克新賽季的先發大前鋒，但是由於膝蓋痠痛，Morris將缺席例行賽第一週的比賽，而今年的探花郎Jayson Tatum將頂替Morris進入先發陣容。

勁過牙富

阿富=ben既backup plan

好快會waive
Bust狀元

呀富個心態真係要好硬淨

根據外媒《The Spun》報導指出，勇士隊後衛Klay Thompson在比賽還沒結束時，就偷溜出球場，出現在附近的橄欖球場中觀賞比賽，引發外界議論。

在先前（14日）對上國王的比賽中，Kevin Durant以及Draymond Green該場輪休，而Stephen Curry和Thompson也僅打了半場就不再出賽。

不過有球迷驚見，Klay Thompson在10點40分時就已經在橄欖球場了（且是在球場內）。該場比賽直到10點10分才結束，兩地往返至少要20分鐘以上，算上盥洗時間以及其他事情，Thompson若在比賽結束前都一直都在球場內，就不可能準時到達那裏。

雖然這只是一場熱身賽，但是Thompson的行為也已經引起網友們的討論，有人認為他這樣缺乏職業道德，但也有人表示目前還沒開季，他既然已經確定不再上場，做自己愛做的事也無傷大雅。

K Brown心態
Bennet身手

贏咪得lo
有乜好嘈

米臭系 反正系度又茅得出

有d串
感覺係餘下既比賽連睇既價值都無咁
下次出左去食飯 call g 嘆咖啡 仲得了

連隊友都唔太尊重 雖然係隊內 第14 15人出場
都應該留下係度睇下掛

唔俾人地請左半場假咩

賭撚都攞左anual 但我果個唔批wor
早走點解唔得

太工打到咁串 今晚開ot 我地

比罰金 數百萬當係碎銀

比fuck金

Ben Simmons幾時含家剷啊

你係咪鍾意左牙豬姐

個app幫牙占免費升VIP

都唔知係咪我皇幫佢賣廣告

有球off the board我皇跳都跳唔起，退化到傻

見你sell我，我咪幫你升

垃圾app俾到幾多錢牙占同wade做代言牙

牙詹開到聲 要乜有乜

唔俾我皇有股份牙

傻閪brown真係會擺ben長打1號

saric唔會落bench

所以富落bench應該係同luwawu,JustinA. Homles OK4 依堆夾

據著名記者Wojnarowski報導，因為在熱身賽對上鳳凰城太陽的比賽中擅自離開替補席，波特蘭拓荒者的二號球星McCollum遭到聯盟處以禁賽一場的處罰，還帶29萬美元的罰金，McCollum也因此無緣參加拓荒者在新賽季的例行賽開幕戰。

又話尿都唔俾屙 點解可以早走

有冇人同我一樣鍾意___ _______?

佢係打交嗰陣走上場，唔係走返更衣室

屌 喂到波俾embiid咪打完囉

本身就係期待佢可以同embiid夾打下pnr，唔使embiid下下拎波iso

屌佢老母佢拎波打pnr根本無人會補位，個底縮入去防佢剷，內線無晒空間，佢又無能力射pull up
依家要embiid高位拎波餵返佢轉頭

其實富尼d bust狀元同返d大後備夾咪岩lo

行出去想助拳俾助教拉住

耐冇追post唔知有冇人討論過
佢個罰球命中7字頭都冇 自己改射姿射到shaq dwight咁樣

廢人系特別鍾意做埋d濕鳩辣殺矛謂野

麥唐鏡：我同啲街坊一樣過嚟睇熱鬧㗎姐 不過企出咗少少

可能有啲教練知道而我地普通人唔知嘅原因呢

可能睇開棒球，以為可以入場開拖

Woj：金塊加入追求RJ的球隊行列

見到狀元打後備真係
有無巴打記得有邊個狀元又係勁,但可能由後備打起?

水貨狀元可以唔洗講

仲簽
佢連跳起入樽都有困難

J Parker 康復心路歷程 睇到心酸

Wall 同 AD 都係傷完由後備打起

有embiid, benben, saric同隊，佢除非打到識飛，唔係都幾難抬頭

屌樂視都而家都未開放到個購買功能

呀豬唔係有傷咩

有你都唔好買啦

點解唔直接買League Pass

想要廣東話

下個ok4

76都唔需要富仔 pick個3d player仲好

成撚日都話要3D，Covington咪頂級3D囉

我雀preseason冇輸過
今年82-0

agger
covington夠曬

Yao Ming rookie season

臭手

wall對上都叫有個arenas
fultz同ben大家都係第一季但俾人搞到冇左正選

Arenas真係屈機
Second rd 31pick打到曉飛

可惜

Woj：LMA正與馬刺商討一份續約合同

唔係話想走咩

之前話會畀多啲球權同提高LMA戰術地位
應該傾掂晒點打所以唔走

馬廁呢隊波仲可以簽邊個勁人番黎
睇下雷 湧 塞

留lma冇前途

膝頭啲疤痕

本身都有兩粒星，算係咁
係今年啲軍備競賽太痴線

但係始終睇唔透家嫂份長約
不過我睇得透嘅話一早做咗波波

Pau 份約點睇都係 bad move

係呀

Spurs' LaMarcus Aldridge has reached agreement on a three-year, $72.3M contract extension, league sources tell ESPN.

黎緊三年 Pau 同 Aldridge 拎成 40M 人工
馬刺搞咩

講野好成熟

據著名NBA記者Adrian Wojnarowski報道，據消息人士透露，Parker與公鹿的提前續約談判已經告吹，他將在明年夏天成為一名受限制自由球員。

據著名NBA記者Adrian Wojnarowski報道，據消息人士透露，Smart今日正與凱爾特人就提前續約進行談判，但是雙方無法達成一致，他將在明年夏天成為一名受限制自由球員。

其實咪又係以前條路
留住核心穩定然後小修小補
不過只係以前個核心係GDP咪可以簡唔中攞下冠
依家變左LMA同可愛
做強隊年年五十勝就冇問題既
但攞冠應該就會難D喇

Waive 得好

果班人無咩實力，莫講話重會有trade value

去G-League 搵食啦

唔比有兩隻？
有隻守g位有隻守wing
宜家咁多隊都抱團 多個防守專家又唔食球權幾好

呢兩三年都係湧士架啦除非某人斷腳啦

勿抱恨意看籃球牙 Ching

雖然冇乜人討論 不過Luwawu其實防守唔錯 俾啲時間佢 反正又唔係今季要champ 跟reddick學下野 遲啲應該啱用

某人keep住斷腳禾咪冇恨意囉

每場出30mins都唔洗好難斷腳喎ching

舒適圈

嗨，有人搵禾？

"Do you look at the Celtics as a different challenge, a greater challenge, than they were last year," a Boston-based reporter asked J.R. Smith following Monday's practice.

Smith paused for five seconds, thought about his answer, looked up to the ceiling and responded bluntly.

"Not really, honestly," Smith said. "I mean they have Ky (Kyrie Irving), but last year they had Isaiah (Thomas), Avery (Bradley). And Gordon (Hayward), I mean, give or take obviously they bring different things to the floor. Gordon is a better offensive player but Avery is the better defender, so pretty much you could say a wash there.

"I mean, nobody really knows. People are expecting good things from (Jayson) Tatum but he's a rookie, so I can't really go there. Al (Horford) is a pick-and-pop guy. He doesn't really roll as much. I think Jaylen (Brown) has obviously gotten better so, I think they're the same ... I wouldn't say the same team because obviously there's different people in different jerseys, but I mean, I don't really pose them as a big threat to us."

JR 表示綠軍實力同上年一9樣, 只係不同人換丘著綠衫, 無威脅

聽日睇過

想問下係今日開波定聽日開波？

聽日

Woj：TJ接近1年底薪加盟金塊

Ball透露自己不會缺席新賽季與快艇的揭幕戰

因住癲狗守到斷手

球爸係咪得罪左pb

牙波撚到pb收皮

掉走契仔nelson入RJ...
雞塊真係睇唔透

差啲嚇死

賠錢

Who TJ

得罪講句，咁啱聽日放假

我quote錯

有我老死帶隊 定啦

Fucker

原來聽日又有得睇某人俾咖哩撚

有咩問題
今年sf得返一個wilson，底薪簽個老將補sf位有咩咁睇唔透？

而家做大哥咪幾好，收到風騎士會有個道謝典禮

25

賭撚典解矛嫁

學kd離開comfort zone 牙

希望會退役會掛#2

kd系愛湧士球隊文化先走
邊似尼條25契弟

燒鳩佢波衫啦 同隻it狗一鳩樣

ki 應該會掛波衫既

）正路都會掛
掛
話哂都game7 入左球史上最決定冠軍既入球之一

佢有排未退休，邊有咁快話得埋
可能吾皇走佬之後又愛回家呢

想睇我皇開全力MODE屌打多D

想睇禾杜斷腳多D

聽日foul out curry先

等睇2隊 3分雨對戰

肯定牙黑氣石比Curry撚先 撚到攬住你喊

btw辣殺占屎聽日系100%吾出？

吾皇輪休姐

估唔到佢會加盟金塊就真

Nelson 就一係坐成季, 做下助教, 一係躝

買左火箭

唔出輸左 -> 占皇未出, 出左收你皮
出左輸左 -> ankle傷未好, 未盡全力
打曬底

禾杜斷腳

應該會

斷左腳牙

係咪迫害我箭
季初就b2b

Champ到冠軍走，而且係交易走wor,你估某某某咩

減薪留住真兄弟

講真，咒人斷腳真係好狗

好彩鐵仔有四隻腳，斷一兩隻都唔驚

火箭主力中鋒未能提前續約 周琦的機會來了？

sf有harris兼任，之後wilson,trey lyles
Pg Murray之後已經得Mudiay條撚屌
Nelson係就係撚屌契仔；但同Mudiay比最少搶到下分

金塊黎講都係未學行先學走咁
RJ依d老將係PO關鍵時刻出就好
但Regular爭P.O. 咁既長期戰就幫助有限
今年西岸更痴線下更唔睇好

成支竹咁，走開喇

Cup cake真係好偉大，我湧名宿。

Charles Barkley : 我又要做戲扮唔知道下年FINAL對決係騎勇啦

燈神

勇就唔洗講
騎就危危地
Rose Wade IT三個加埋出到180場當你贏

wfc

湧掛硬賭撚波衫

屌啦星 大陸狗死開

周天子下季入硬all star啦
基石刀要靠禾琦入final

你地唔係迷唐氏綜合琦架咩

起碼巧過梨班廢青狼下季又要抽波仔

迷琦 真係迷鐵算啦

底薪你講到用30m簽佢咁

周天子系最後一塊冠軍拼圖

吾皇單騎都入硬FINAL啦

犯我中華者、雖遠必誅
傷我國人者、皆為我敵

請記住
在周天子身後
有一個強大的祖國

所以我咪話睇唔透；而唔係屌柒佢on9囉
錢就無咩分別但爭PO黎講無咩upgrade

拼你老味圖擺明禾琦先係核心

墓地真係差成咁?

nelson去邊

波叔幾時先好返？

上季季初差到無人會要 TO多, 無射程, 打到自己都無信心
季中傷左好耐, 好返都係DNP
到最後有5-10場出返就好D既, TO少D, 打熱火果場拎埋最高分
不過今季仲係一個 大問號

Wade應該出到60場
係Rose同IT啫

教練話佢聽日可上場

今季可以比多少少機會mudiay下話？好似有啲進步喎

聽日塞對騎會係呢一季最好睇既比賽

三節完game 啦

我皇既比賽，等playoff先再睇啦

我期待湧士對okc多D

照常理Rose應該打到IT復出就傷

佢果D唔係傷，係回爐。

5個位沾屎打哂 驚咩？

成班老嘢傷殘不容樂觀

練好三分企定定等接我皇傳波啦

墓地牙真係垃圾黎
從去大陸打一年波打壞手

佢某種程度上都係無得揀先去嘅
不過我覺得呢D咁raw嘅球員仲有成長空間

虎撲10月17日訊 騎士將於明天在主場迎來凱爾特人的挑戰，對於凱里-歐文是否會收到自己之前轉會後首次重返主場的敵對待遇，勒布朗-詹姆斯在參加記者Rachel Nichols的節目中對此進行了否認。
「不會的。」詹姆斯鄭重地回復到。
「每個人都很好，每個人都很好，包括凱文-杜蘭特回到俄克拉荷馬，保羅-喬治回到印第安納，德維恩-韋德回到芝加哥，因此歐文回到克利夫蘭也是一樣，不會發生之前我身上的那種事的。」
歐文的轉會雖然引發了不小的震動，但相較於詹姆斯當年的經歷，這些還相對溫和。因此詹姆斯表示，凱爾特人和歐文都會沒事的。
「他們都會沒事的，」詹姆斯說道，「球迷會為我們歡呼的。」

近日在採訪中騎士球星LBJ曾透露自己生活十分節儉，還在使用帶廣告版本的Pandora音樂播放器。
對此，Pandora官方發Twitter願意為LBJ解決困難。

「嗨，@KingJames 我們送給你一個會員賬戶怎麼樣？這樣你就能擺脫那些廣告了。」官方Twitter寫道。

隨後LBJ轉發並回復道：「好吧......如果你們堅持要送#笑臉」

面皮厚到呢

間野乘機做左次唔錯既宣傳

話唔定我沾買左呢個apps既股份

無成本又可以玩野，點解唔做？

間公司不知幾開心
咁就多咗啲曝光率

姣婆遇上胭粉客

某人唔係preseason 傷撚左咩

佢都係為錢先去中國
身體質素唔差既,技術好多位要執
隊波戰術大方向成形, 唔洗佢點做組織, 睇同jokic & Paul 打下成點
今年都唔得真係可以放棄

殺雞焉用牛刀？
Dwade足矣

我覺得佢唔差，練下防守同3分已經好好用，特別係金塊依隊波pg係唔使識組織

講緊某舊黑氣石

某人吾敢再同咖哩對陣 系到炸傷

la續約

連登仔恥笑少陣我波駛死呀？

個CAP咁，任佢開啦
同埋要話佢份約不如話Pau

依家波=牙ball 條老野叫番黑氣石啦

本來今年都有少少希望摸到西決地板，不過pg同melo去左okc就絕望了。

馬刺都幾死局下

2隻底食撚死左堆cap

真係搏murray,white依堆成才咩

不祥人

巧難講 7

馬刺都圓左lma西決夢
同tmac final夢
邊個夠tmac黑

阿嬌

varejao

火災兄弟

臭g

Tmac真係黑過墨豆
衰Ray gun一球，黯然退役
跟住下一年馬刺就冠

今年入到hof 仲想點

有冇人同我一樣好期待黑氣波比人撚到上火箭

屌好撚煩 仲未有得改名

垃圾

個年禿頭傳左幾多球on9波

你係咪成日被老鼠性騷擾？

禿頭一打ot就發脾氣亂傳
有次連續兩場3ot輸晒都係因為佢

有無人有性趣玩 espn fantasy basketball?

佢變心咋

爵 Exum 膊頭傷要做手術 起碼都下半季先出得返

出年就失業鳥

exum變潛艇未

White就算啦

可能爵士就咁簽佢下年個QO, 之後唔extend 佢了，現在又有Mitchell ，畢竟Exum 傷多過打

本來估lma 跳出簽最後一份大約
依家仲要提前續 gasol+lma 40m
講緊佢地28 29歲？

據ESPN的報告，至少一半NBA球隊有(或者宣稱有)「一條堅定的『不要Boogie律例*』。

On9 繼續吹

唔要gentry教就真

聽朝就有得睇占士教訓個25仔

Exum玩完啦
從14梯又潛一年

落到場咩

你俾馬刺
馬刺同你講多謝添

Ben Simmons忠告Fultz：慢慢來，健康是第一位

湖人會開max比佢

屌你老母閪啊澳洲短手賤種

又未必嘅
雖然唔會有咁多kawhi
但rc buford應該係睇到啲野先夠薑咁簽

叫rose 教訓佢

俾人ankle break番入廠
留名睇第一日就傷

據美媒體《thescore》報導，勇士總教練Steve Kerr表示，他還沒有考慮過與勇士續約的問題，因為他不知道他的身體是否能讓他繼續從事這份工作。

對Kerr來說，他的健康才是第一位的。「我還沒有準備考慮那麼遠的事情（續約），」在接受《NBC體育》記者Monte Poole的採訪時，Kerr這樣說道。

Kerr因為健康問題缺席了2015-16賽季的前43場例行賽，然後在2016-17賽季的季後賽中又缺席了11場比賽。雖然做了多次背部手術，但是他依然會出現頭暈和頭痛的症狀。「我知道我喜歡執教，我想繼續執教，」Kerr說，「但是不知道我是否有能力繼續執教。」

Mike brown:機會黎啦飛雲

慢慢來,球隊根本不需要你

插爛小幾個戰術版會好好多

今天早些時候，馬刺官方宣佈與LaMarcus Aldridge完成續約，這位神塔將在聖城至少待到2021年。

就在續約完成後，不少美國媒體表示，這是有人情味但策略十分失敗的運作，ESPN權威專家Kevin Pelton就指出，這筆續約讓馬刺徹底失去了奪冠的希望，也將揮霍Kawhi Leonard的巔峰期。

Pelton表示，進入2017休賽期前，馬刺本來只有1人身背2018/19賽季的合約，那就是球隊靈魂Leonard。但在過去4個月，馬刺迅速堵死了全部薪資空間和補強出路。

4800萬留下Patty Mills，3年4880萬續約Pau Gasol，只有Manu Ginobili的兩年500萬和Rudy Gay是優質價錢。當Aldridge執行下賽季2230萬的球員選項時，馬刺已經不可能開出第三個頂薪合約了。就算Gay和Danny Green離隊，馬刺明年也只有不到2000萬的空間，詹皇、KD、CP3、PG和DeMarcus Cousins等8-10位全明星都將成為自由球員，但馬刺一個都沒機會搶到。

塞爾提克後衛Marcus Smart提前續約失敗，他的經紀人Happy Walters透露，他們並未索取頂薪合約，他們的要價很合理。Walters還表示，塞爾提克現在不給Smart續約合約明年一定會後悔，因為屆時他們想留下Smart得付出更大的代價。

咁咪唔要囉，睇吓邊隊會貴簽醒目

咁咪用rozier打多d囉

爺爺話季中就trade左你

今季就雪鳩你

ESPN報導，2017-18賽季NBA新賽季開幕戰明日開打，首場比賽就是塞爾提克客場對上騎士，率先拉開新賽季。Kyrie Irving也是首次以對手的身份故地重遊，可想而知他將遭到騎士球迷怎樣的「禮遇」。不過LeBron James在接受專訪時表示，Irving回克里夫蘭打球所面對的環境，遠不如7年前他首次以熱火球員的身份回騎士時那樣糟糕。

「每個人都很好，每個人都很好。」James在接受採訪時說道，「去年KD（Kevin Durant）回到奧克拉荷馬城，Paul George回印第安納州，Dwyane Wade要回芝加哥，Kyrie Irving要回克里夫蘭，不不，這些都不能和我當初所經歷的相比較。」

「12月2日（美國當地時間），」James說道，「我永遠不會忘記那個日子。」也許這會讓James銘記一生。

而談到明天Irving和塞爾提克將來到克里夫蘭挑戰騎士時，James表示：「他們會沒事的。當時球迷向我們扔電池（7年前，James加盟熱火後首次回克里夫蘭，比賽暫停時間，有球迷用電池砸James，幸好沒有釀成大的事故）。」「我之前從來沒有見過那樣的場面。」Dwyane Wade在旁補充道。

「歸根到底，那個孩子（Irving）做了他想做的事情。」James說道，「那是他的命運。就像我說的，我們在一起的三年，是令人難以置信的三年。你知道，我希望我們可以繼續合作下去，但遺憾的是，沒有奏效。」

實有人出價

Smart 我眼中都係年年有進步

ki有咩可能同吾王一樣咁慘

agger

公牛我網

我網那有cap

達拉斯簽佢夾dsj都抵玩

西決G1 lead到勇士20分唔代表今年都得喎
仲要係禿頭gasoft輪椅幾個再老一年

要睇下pop同lma吹左咩水
暫時preseason都叫見得下人

可能下年有人底薪抱團呢

實有人要, PO 隊拎黎做假正選, lead 2nd unit 都抵玩

如果吹唔掂水
唔會咁冒險續

俾盡12m/y，佢而家似叫緊17m

網玩多次暗黑兵法

個法國人新仔唔通真係咁堅

咪啦呢個唔抵玩
玩吓jabari parker好過

暫時睇真心好似好勁
一場7分鐘10分7板
一場10分鐘14分
但睇佢replay係唔知點解會咁高效

有冇人知聽日占屎出唔出到

jeff?

冇牙占真係冇睇頭，牙占呢個時候應該使用曼巴精神，扎腳上場

收皮啦你 唔比你含就日日係度屌我 我有女要你做乜

自從冇比佢含就日日係度煩我

你條女 狗也不

冇得含就咁

冇女出咩聲

fultz：屌你搶我正選位

Coach Brown咪撚咁痴線啦戇鳩

屌你老母真係當佢magic玩7'0 PG

速度上點守依家堆科學怪人啊

老老實實，就算真係prime magic黎到依個時代，如果要長期對位守pg，都會比curry,wb依d痴線閪撚到一棟都無

有話要對位守咩

原本又好大機會搶FA咩屌

brown真係搵佢守pg，無呃你，出富個時直頭要Riddick守3，唔係講笑

McConnell, Saric, Fultz, Anderson, Johnson on 2nd unit, Embiid, Redick, Covington, Simmons, Bayless on 1st

馬刺係咪傻撚咗

冇咁勁wo好似

ho lun on9

Ok4.....

馬刺做咩咁睇唔開

盛傳一眉trade去塞
唔通安爺想拿smart, horford同d pick季中trade一眉返泥

當燒鵝白痴咩

無左horford得唔得嫁，而家佢既戰術重要性咁高

呢堆野點trade AD

假設Tatum 打起都要夾埋佢，仲有唔要Horford

你試下一眉換HORFORD做到佢做既野有突啦屌

AD重有2+1約，又無出聲想走。
塘鵝點會同你換

horford高位傳波唔係人人做到

我覺得horford+smart+tatum+pick可以換到ad

馬刺連入季後賽紀錄快d 斷欖好過啦

季後賽有返d 新球隊無咁悶

湖人

仲有四年先破紀錄喎

燒鵝肯換安爺爺即刻打暈horford送走，居然有人要horford唔要ad

潮人呀，帝王，木狼，牛仔等，番返去2000-2004 年代咁

你指連入季後賽紀錄？ （唔係不嬲已經係Spurs hold 緊架啦咩？ ）

希望占士聽日唔好縮 比場好波黎睇下

拓柒連續23年，刺而家先20年

Sor記錯
拓柒21年，76人22年

傷都唔比咩

痴撚線33歲人傷左就唔好出啦，同一個位短時間傷兩次
生化人走到極限了

唔比
要學下求蝗

感動世人

想睇佢撚化irving架
不過主要想irving撚到rose番入廠

可唔可以直接打final

陳國漢

搵wade守佢啦

兩個傷員

加埋占狗炒埋一碟

留名rose屌打艾榮

諗住第幾節又ACL?

咪黑心

臭G係咁上下

口德分+10

聽朝8點開波

rr9隻手

最唔好睇嘅係瘋狂一面倒贏

據《紐約時報》記者Marc Stein報導，勇士總經理Bob Myers以及副總裁Raymond Ridder邀請Steve Nash參加勇士隊在新賽季開幕戰之前的總冠軍戒指頒獎儀式，Nash會以球隊球員發展顧問的身份獲得一枚總冠軍戒指，不過Nash還是謝絕了勇士隊的好意。

「這是他們的榮耀時刻，」Nash在接受Marc Stein的電話採訪時說道，「能夠成為這支球隊奪冠的一部分我已經很開心了，能夠感受總冠軍的這個文化我已經心滿意足了。而我在聯盟征戰了18年，如今以球員顧問的身份去領取總冠軍戒指，我覺得並不太合適，所以還是待在幕後比較好。我並沒有不尊重人或者想讓某人失望，反正我感覺以我這樣的身份去領戒指不合適，那裡不是我該露臉的地方。」

Brad Stevens confirms that he will start Kyrie Irving, Gordon Hayward, Jaylen Brown, Jayson Tatum and Al Horford tonight against Cleveland.

100% match

雷霆已經跟後衛PJ-多齊爾簽訂了一份雙向合同。根據球隊政策，他們並沒有公佈合同的具體條款。

多齊爾來自南卡羅萊納大學，是今年的落選秀。他身高2米，體重91公斤，在南卡羅萊納大學效力了兩個賽季，共出戰了70場比賽，場均上場24分鐘得到10.4分3.9個籃板2.4次助攻1.34次搶斷。

上賽季，多齊爾在NCAA錦標賽期間場均得到12.3分4.8個籃板2.9次助攻，幫助球隊歷史上首次打入四強。
多齊爾將身披雷霆35號球衣。
據雷霆記者Royce Young報道，多齊爾此前在訓練營為小牛效力時曾穿35號。他要求雷霆讓其穿雷霆35號球衣，而球隊也答應了。

多齊？英文係咩

Pj.dozier

湧士名叔又嬲嬲豬啦

死刺狗我屌你老母牙

占狗落場

二姑因背肌拉傷將會缺席今日對陣火箭的比賽

一班老野

唔好啦

馬刺狗死全家

今日要著詹士波衫

nash

其他28隊俾啲爭扎

根據The Vertical記者Shams Charania報道，多位消息人士透露，公牛前鋒Mirotic和Portis在今日的訓練中發生了肢體衝突，Mirotic因此入院，歸期未定。

多位消息人士透露，Portis和Mirotic在訓練中猛推對方，隨後Portis「惡意打傷」了Mirotic的臉部。目前Mirotic正在接受檢查，但歸期未定。

隨後根據NBA記者Adrian Wojnarowski報道，消息人士透露，Mirotic遭遇了臉部骨折。

nigga真係

花式tanking

樂視塞騎呢場免費直播

無所不用其極

樂視？不了

會不會有張丕德旁述？

係就正到飛起，成10年無聽過佢了

Mirotic out a few weeks
Portis 實要停賽
芬蘭 Dirk 可以無限起手

印象中FINAL個陣幫我皇打J打到一陣腥味

我網可以學下，叫會員打爆dlo

Nba地帶 ？

終於開波啦

未有wifi

馬刺得罪你乜撚野啊屌你老母？
次次一講拿殊就成班拿殊狗衝出黎屌馬刺
你偶像技不如人輸波走去怪贏你果隊？都幾搞笑

個輪季後賽黑過豬西話人技不如人？屌你啦

Marcus morris係傷左無得出定比tatum覇左正選?

傷

擺明假膠

樂視好窒 有冇人係咁

究竟d rose會唔會第一場就番入廠呢

我指張丕德 ，唔係垃圾徐家樂

口德-100

吾皇出唔出

樂視係邊個講緊

出啊

出

第一進攻點 Mozgov

Irving 慘

個記者

Fisherman Lok

翁金華

黑毛防守真心好

個分板咩事

見到rose跳起我就擔心佢個膝頭

Wade

有無人boo kryie? 無睇到

LOVE打中瘋

對面都係horford啫

有

其實HORFORD打大前簡直係完美
係唔知點解好似咁多年都係打C位

TT最貴後備

Irving 有冇比人boo

chandler Parsons?

Parsons上季有冇30場

佢係最貴打唔到嘅正選

隊長隻腳

隊長

哇屌

矛睇 咩料?

希活

唔係第一場就玩D咁既野下話

hayward

咁快出事

做咩 未睇

wtf

屌,好撚痛

希活第一場就咁⋯

屌，唔好呀

傷？

Diu 希活

hayward pg式斷腳?

好撚大劑咁喎

落地唔好隻腳變哂型

PG果下痴線好多

詹都講左kyrie return 唔夠佢當年勁，暗指叫cav fd 唔好 boo, d 人都boo
當年無佢粒三分，克城都無冠啦

綠軍係咁先

慘喇

Hayward

斷腳

塞
唉隊長

唔想再睇斷腳情況

嘩屌

PG個下反而好番手尾唔長
但依家好似係腳腕

隊長傷病史如何？

希望係甩骹啦

唉 睇咁多年波 最驚見到球員受傷

慘

呢啲要幾耐先好返😭

痴線

2nd half就又會落到場打 放心

我諗都要9個月至一年掛

Tatum要上位了

變哂形點打。。。

😭

痛到麻痺哂

應該唔係斷骨啦

點假膠都好 傷就真係唔好

爺爺快d waive佢

用下腦啦傻閪

落錯地定咩

希望Hayward無事

唔係塞fans 但見佢第一場咁搞法 好心up

屌睇相都覺得痛

塞今季玩完了

斷撚左呀

成隻腳咁樣
好恐佈

笑鳩rose？
好好玩？
希活呢野就睇到傷病有幾撚慘

騎已做東岸冠軍

睇字都覺得痛
唔係好敢睇相

錫身啲打波好啲

斷腳依d粗重野等Zara受算啦 點解要係隊長

唉好撚心up

Tatum多機會發揮喇

猗又係玩單打波

真係屌你老母

最慘係傷完出黎唔知仲有幾多成

好撚痴線......
大家都係想睇場好波
點解會咁

冇腦就收聲啦屌你老母
隊長

希望Hayward 快啲好返☹️

冇睇直播 有冇相

我上面up左

慎入

唔好睇啦

扭到90度
係咪仲想睇相

Pray for Hayward

唔會想睇

我都係上hupu搵相
唉隊長

始終覺得打老鬼波既球員冇咁易傷

隊長其實係斷腳定腳踝變形??啱啱望到一眼已經唔敢睇

唔好quote同po相啦 想睇既自己Google啦

腳踝

騎士完全無ball movement，同上年有咩分別

無晒心機睇呢場啦

Dllm

明顯係左ankle甩胶 肯定斷左d韌帶 成季byebye

斷腳板好過小腿 希望早日康復

隊長又好唔老鬼波咩
呢野意外黎關咩事

agree

咁黑毛防守真係ok既，只不過執唔曬咁多個既屎啫

第一場就出事，慘……

佢打波算滋陰啦

聰明仔呢場做咩野係咁衝
隊長傷俾ki打好過啦

唉屌靠 Tatum Browm就柒碌啦

牙lue係咁上下啦

佢個下去alley opp ⋯

隊長傷= 聰明仔上腦

唉屌真係冇咩心機
常規賽冇話特別支持邊隊，只想睇精彩比賽
一黎就咁樣

NBA 個app係咪冇得睇即時球員分數？？？

佢扮勁唔係第一日既事

其實係咪詹士搞到佢咁

第一埸就有人重傷

屌 james又輕鬆東決

榮迷都冇心情睇了，pray for Hayward

成隊有幾粒球星都唔傳波做movement，下下單打入去。好心lue學下新戰術

Tatum還好,brown就真係...

smart仲話要衝大約

本身都輕鬆

咪衝囉

夫子點睇

話唔定tatum好撚勁呢

朕寧願對全力塞囉

真心覺得唔太關James事 落地落得唔好 希望佢快D好返

想知安爺爺諗咁乜

屌你要不是smart洗閪豬十幾分

.....自己睇片啦

trade咩好

甚至連foul都唔係 真係落地差 隊長流年不利

希望jr smith同dwade之間可以有良性競爭，jr smith 上季好多無腦起手，今季真係要好好珍惜上場機會

二五佬Irving搞事呀 咁樣傳lob pass

Smart 又肥又手短，唔知有咩用

真心落錯地呢d冇得講
你話LBJ不如賴個地冼好過

要靠聰明單打都知唔洗睇咁濟

上年game 5要不是JR

防守尖兵牙

Smart真心濕鳩

聰明單打係咩戰術黎

瘦左身啦 睇落冇上年咁肥

冇心機睇波

教練都唔知點算好了

有名叫神經刀

暗黑兵法

騎士沒有球的運動都拉開10分
東岸又玩完了

可憐榮叔，唔想iso變左焗要iso成年

Wade 幾 fit

其實艾榮真心有D責任

佢奪冠個年表現好好多

東岸不嬲係我皇唔俾無人可以搶

俾horford tatum irving單打都好過佢

唉睇得好沉重 無哂心情
原本仲係話題對波

兩隊bench差太遠

艾榮唔太識組織

又唔係既，先第一節
反而塞軍球員要平伏心情，無左一位重心球員非常影響心理..戰術都亂哂

好唔開心

wade 既角色比較尷尬
外線火力排唔到佢
控球又有Rose LBJ IT
切入有Rose LBJ Green 同佢爭飯食
但單打黎講應該比較穩定

咁佢平時咁lob入去吾皇會飛啊嘛

有冇巴打有最新情況，睇落去其實有機會唔係太大件事

冇笑rose,只不過佢膝頭個傷，真係用一段時間，果D紅細胞定咩多左，，就需要番醫院修一修。

騎迷完全睇唔到場波，成日諗番個畫面

打第六人啱哂

閘位打post

好似話骨折

佢唔太識組織係事實
但呢球真係冇話邊個責任

睇佢新秀頭三年打波，都係單打多 playoff都入唔到

腳腕位唔夠膽講

幫朕射clutch shot

聰明仔塊面係咪暗瘡

所以話唔好咁悲觀住

係用鞋定斷埋腳腕？
唔敢細睇

講clutch 有 Mr q.4
又比人搶左

成隊Bos散哂

東岸垃圾

唔清楚，冇露骨既情況下好大變數

詹士守波個下希活就失平衡喎

Zzz冇人幫佢做擋你估佢仲係唔係mr q4

安爺爺報應

可以專心Tank
#Tank4Doncic

LBJ: kyrie

望就咁望 冇事最好

傷呢D嘢唔講得笑，呢D更加唔講得笑wor
明顯落地唔好意外黎

留力打第四節

吾皇真係跳唔起

報落爺爺到啦 點解要隊長受呀

淨係上第四節同第一節頭

唔洗還 ？

爵士fans 唔知點睇

我諗LBJ應該無怪責佢，佢自己當年重衰

Ayton la

腳應該好d既
唔係生命石個種大傷

未有公佈消息, 但無可能係少事, 就咁睇最似左ankle dislocation 呢季都好大可能byebye

燒煙花慶祝

今年騎唯一同上年唔同既
就係睇到占士打得好輕鬆

唔洗影分身一號位打到四號
做下pnr 跑下快攻又2分

真係訓住入final

rose it 唔傷就係

問下夫子點睇好

賣鞋 wade 同j Green都仲有貨賣

但無ball movement點贏勇

jazz球迷燒波衫能力發動

祝占士狗今年斷腳

養生籃球，入到finals 又力盡而敗

Tatum好似心不在焉咁 希望佢係因為比Hayward影響到 下半場生性D

第一場，有成季夾
默契要慢慢黎

隊長傷完無心機睇

冇用既
把口咁臭 道理唔係你個邊
好快報落你愛隊度

好期待IT

我愛既就係反占

Wade一路都係揸流灘揀波打
反而Jeff green有驚喜，仲咁爆得
上年係魔術名都聽唔到幾次

希活傷左？

any update link? 上面果D試哂唔得

尋日安爺爺先話trade it頭痕
佢依家就頭痕啦
隊長快d好返

據NBA記者Brian Windhorst報道，騎士前鋒LBJ剛剛前往了騎士更衣室看望正在接受治療的Hayward。

Dwade上年俾隊友屌，唔練波 條友仔打養生波應該大把貨，熱火尾一兩年已經轉哂打法

唔撚洗還啊

大傷 唔好睇相

Lbj都算關心其他球員

仲有人吹奏榮縮D組織

黑毛已經執左幾次屎呀

心虛

睇見都痛

不了

刀吾明典解成日有人屌禾

Korver 同rose 幾年前做過隊友

如果入埋deng同noah就正

佢d decision 好醒，識揀幾時鏟幾時射

應該好大件事，全部斷過腳大傷球員上曬水

隊長傷完之後成隊塞都唔知打緊咩了

好唔舒服

洗唔洗抖成季

教下rose

入埋肥t仲正

點傷 冇睇到啱啱瞓醒

咁騎又訓住入決賽

脛骨無事腳腕骨裂，應該甩骹

上面有片 追po

認真
肥t> lue

fractured left ankle

有報導hayward係左ankle骨折

塞軍少左希活冇曬節奏

屌你啦 noah

Pg 都一年啦

唔好彩既可能要掛靴 希望無事

失業仔下個po燈一燈佢

岩先果波rose傳俾LBj 再傳俾love 好靚

BROWN單打反而有少少野睇下

杰倫

凱爾特人隨後官方宣佈，Hayward遭遇左腳踝骨折。

tiwtter王高危

佢d post move同中距離rose都學都冇得學

抖幾耐?

根本成隊波單打最無野睇就係聰明

原來我皇心急復出就係要整到希活斷腳
機關算盡

全盛時期既noah 既防守同策應算係咁

不過去左nyk就變左垃圾
應該係得肥t先識用佢

應該今季唔使打

成季係基本啦，斷到成舊變咗形

起碼季尾啦啦

Ching sick ball，應該本來係想整25榮

據現場記者Brian Windhorst表示，騎士後衛IT目前一直在更衣室里陪伴著正在接受檢查的Hayward。

三個月行得 不過運動最快半年 但佢打既係nba 你預9個月

想要noah咪出聲,大ny倒貼送俾你地

it狗

弱智仔學人睇波 返去睇mr bean啦

送去狼教城城防守啦

it真朋友 我唔會比醫院波你

骨折可能playoff 東決有機會
噁心其實係甩骹啫

安爺爺會唔會又做野？

原來占士hea下 又10+5+5
根本唔洗爭波打都刷到數據

blk柒晒啲盲反撚
清靜晒

It狗真有義氣
冇佢既話 希活唔會過塞

可能道歉叫佢返塞軍

成班反占反到自編劇情，痴能線

東岸又唔洗睇

好撚悶

隨著即將到來的新賽季揭幕戰對陣勇士，教練迪安東尼已經有了對球員登場時間的把控計劃。迪安東尼的目標是讓哈登場均34分鐘，CP3 32-33分鐘。

迪安東尼說：「 我可以肯定的是，我會始終留一位名人堂控球後衛在場上的。 」

有Crowder執屎真係舒服好多

屌你
鍵盤球證係最撚有權威
你識咩

咁都叫hea？ 明顯騎士少左用LBJ做進攻點，rose/dwade都控都一手好波，唔洗好似上年咁下下ISO就真

bench差太遠加綠軍無晒士氣,唔悶就假

咁緊係架啦 唔通eric gordon控波

Jr 都唔知幾開心

騎士冇左艾榮仲勁

Jr打後備其實最好

呢場無心機睇啦
都係留返睇湧個場算

錢已袋

唔使成日做個波比佢

真正養身

唔好咁快下定論

應該要簽dwill 岩mda用
兩個上陣時間減到30min

好彩只係骨折，唔係軟組織受損

榮叔個trade不嬲係雙贏trade黎 之後仲要入咁多貨 依家仲要手持網pick

宜家騎士基本上有好多球員有單打能力

It冇出都計？

god bless hayward

塞都冇晒心機打

屌
反占一萬個理由
佢話it都就計啦

爺爺真。assist猗

隊長點傷架

諗住東決會打到4:3

係咪輕傷過pg個次？

心你老母臭虚咩用下個豬腦啦
探就話佢心虛 唔探佢你哋咪又係話佢逃避 占士就係原罪

隔離條友咁
比你打都就住就住啦
死神來了咁

jr今日又ok喎

應該差唔多 但抖成季就基本 希望無手尾跟

hayward點傷

條撚樣之後會屎10場架喇

God bless Captain Hayward

究竟有幾多人無mon開po

Jae Crowder

腳踝腳折 最少要抖半年以上
普通人咁樣骨折好番之後隻腳行路都會間中都會痛
籃球員仲要咁樣跑跳講後遺症一定係隊長嚴重d

上籃落地失敗，左腳ankle 90度扭斷

講下講下我自己隻腳都痛
祝佢早日康復

塞係咪又要再重建

佢真係好重要 頂級執屎王

Pg一樣係骨折，呢D可以完全康復。冇手尾。

希望佢可以好似pg咁強勢回歸

防守幾好

娜G

幫你食晒上年要你食既屎

落地一野坐落自己ankle,諗起都痛

岩岩先返到公司咋
今年仲要調左位 冇得再睇波
所以LP都冇再買

笑左
LBJ同Crowder同時走去夾Irving
知你唔會傳啦

我覺得佢係最強3D球員

安爺爺幾時仆街死

sor 囉

我騎終於有真執屎王
唔洗LBJ執完仲要比人話Irving幫佢執

foj控哂波又話佢獨食，23號戰術，其他人trade翻黎托柒 比其他人控又話佢hea打，散步刷數據

最強一定係klay

letv免費幾耐???
leaguepass delay成分鐘

jr打後備好好多

反占迷係無敵

不過仲成日講唔開心唔驚影響同wade關係

勁sad 隊長傷左個個都

佢一打得長專注力會唔夠

Iman 就慘 冇波到

PG都唔差

今場連剷都唔係點剷 剩係射下mid range 派下波

公佢贏字你輸

美斯？

相信成季都係

Iman專心防守+catch and shoot3分

咁打先好

咪係 33喇hi你

垃圾詹狗係度吠

吾皇變返熱火咁留力防守仲勁

咁樣打落去 LBJ應該好高效

養生下，等個仔入埋nba同佢打過先再諗退休

老占本人

仲係度嘈LBJ打法好壞

FOLLOW HAYWARD點環境好過啦

唉 聽到呢d真係 個人都謝謝地
仲要咁大期望
打過後輸心服口服
家下傷病 第一場 頭幾分鐘
自己就要期望下賽季
榮仔唔知有無後悔傳呢球波

有危必有機，塞軍小前位置空缺由Tatum同Jaylen brown 補上，佢地有更多時間鍛鍊攞經驗，等待一年，隊長王者歸來時，打爆7勇

等左咁耐就等睇隊長carry, 一朝早滿心歡喜睇波，點知.... 祝佢早日康復

咁lead住咁多分，又有其他得分手，唔洗咁chur 嘅，如果你話佢打緊final， 輸緊幾分，仲係度散步就話要屌啫

playoff以外不嬲唔剷，求其射下波都屌打其他隊（除左勇士）

東岸打低猗再講啦

波就較比 rose/wade 控
我皇就做下pick 做下防守 射下波 又keep到高效
不知幾爽

佢肯咁打就唔使煩啦 佢3分麻麻 又鐘意射 off dribble long two 唔係咁夾騎

你估榮叔等唔等到

嘩屌睇片勁恐怖 變曬型

最撚型棍nba 球員

咪話骨折囉，骨折可以100%冇手尾完全康復，新生果條骨分分鐘硬淨過之前條。

都拎過冠軍
榮老弟都只係想做大佬姐

波都唔撚守添

呢兩信前二無疑問，但Klay守1-3位，crowder1-4，綜合黎講所以我選擇crowder。

你估榮叔仲會走咩